中國入左聯合國人權理事會PANEL

玩爛左世衛，而家玩多樣

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

議員講埋集中營同非法器官

美國唔玩未俾佢入囉

爛咗好耐啦

佢唔入點俾聯合國cap水

溫飽權就是最大人權